大家邊度買零食？

薯片，朱古力，糖

唔買